有冇人睇開now既時事全方位

一開電視聽兩個主持講野好似好藍
但聽多陣好似每句都有骨

岩岩講起通識：
男主持 - 改教學內容梗係得啦 一直可以改 仲可以擴闊視野 擴到去山西
女主持 - 冇錯啦 大家視野唔可以再咁細

呢半年變成「健康全方位」
好多時事冇點關注

算吧自從陳鐵彪上場後，這個台新聞冇得救，變了維穩台……

2014年已經逐漸變成《維撚全方位》架啦！！！